武漢火神山收逾800病患 員工冒死爆料99%有去無回

中國央視報導，武漢火神山醫院10日收治300武漢肺炎重症病患，稱他們「狀況基本穩定
」。
中國因應武漢肺炎疫情，新建的火神山醫院近日啟用，卻遭到院內工作人員冒死爆料，每天有200至400人被送上軍事卡車，疑似「死亡」，再也沒有回來，而且完全沒有留下紀錄。爆料者還表示，千萬不要相信（中國）政府說的，99%的肺炎（病患）都是有去無回，發燒猝死的約佔30%，沒有症狀但確診的佔5%－10%，沒有其他地區的資料。

這名爆料者以不是很符合文法的英文，在美國匿名網站「4chan」論壇描述武漢火神山醫院內部的現況。他表示，醫院已被軍人接管，被問到有多少病患死亡時，該爆料者回答，根據推測，如果以每天空出多少房間來算，1天約有200至400人「死亡」。大批病患被軍方以卡車載走，就沒再回來，而且完全沒有留下紀錄，空出的病房馬上就有新病患補充進來。

這名網友還上傳照片，藍色手套的手拿著寫有「4chan」、「2020-2- 8」字樣的紙條，在一個受管制的出入口前。

據《大紀元時報》、《阿波羅新聞》報導，這位用戶稱對這個設施了解不多，這裡通常很難進去；還提到在實驗室打電話風險很高，必須趁早班開始前才有機會，他是在離心機運轉時才能偷偷打字。

中國《人民日報》則報導，目前火神山醫院收治超過800病患；央視軍事則是在微博報導，10日火神山醫院一口氣接收了約300病患，是最多的一次，目前已收治超過800人，還稱重症患者狀況穩定，部分甚至狀況好轉。中國也展開大內宣，聲稱有93位愛心明星向雷神山醫院、火神山醫院捐贈20輛負壓救護車，包括林志玲、林心如、趙又廷等人。

出奇?

坐等回力鏢

支那人死關香港咩事？

連支那人自己都有聲音屠殺武漢人
我覺得真係咁做一D都唔出奇

支持滅貧

升升升

入得去冇病都變重症
等睇有冇政治清算被送入去

狀況基本穩定 = 無脈搏，無呼吸

咁入醫院做乜9

直接火化？

10日起醫院唔係好威威嘅咩

可控可防, 從源頭處理

醫院只係名稱 實際上係honeypot

冇講錯，穩定地死

有名你叫火葬山

正如整個世界都會讀以前希特拉做過嘅嘢一樣，一個文明世界公民係會留意身邊發生嘅事情。